{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49646&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉펜션바우"
    },
    "text": "ペンションバウはエレベーターと地熱冷暖房、電気インダクションを利用して安全な環境を提供します。 また、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されており、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設はザイグルを使用して1台当たり10,000ウォンの料金を払わなければならず、客室内でご利用いただけます。 ペットの出入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションバウはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ペンションバウはエレベーターと地熱冷暖房、電気インダクションを利用して安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションバウではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションバウでは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションバウは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションバウでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はザイグルを使用して1台当たり10,000ウォンの料金を払わなければなりません。客室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "施設内の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、施設内の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 393
    }
}